女神話今晚沖涼開抖音唱歌畀mk男同學聽

女神好乖好純 唱歌一定好好聽

沖涼逗陰

又冇你份

佢好純架

mk仔話畀一百蚊就些牙畀我睇 而家仲差兩蚊

我幫你俾晒